【突發】李嘉欣愛駒「驃寶」操練受傷離世

許晉亨和李嘉欣（Michele）夫婦購自法國的馬匹「驃寶」，今早七時左右於晨課操練期間受傷離世，終年3歲。「驃寶」抵港僅個多月，來港前出賽9場，取得4冠1亞1季，包括今年5月贏出1100米三級賽Prix Texanita，上月中開始投入操練，如今出師未捷便離世，十分可惜。

Michele今日透過助手回覆《蘋果》，對於愛駒受傷離世感到傷心，她說：「聽到呢個消息一定唔開心，但對馬房百份百信心，亦都相信獸醫嘅決定係正確。」問Michele會否再買馬匹？她則表示：「咁呢個熱情唔會減嘅，都希望買到高質數嘅馬匹。」

事實上，Michele和老公許晉亨的養馬運很不錯，贏馬數目亦達十場，最叻是夫婦首匹聯名擁有的愛駒「一寶」，曾多次角逐級際賽，贏走二級賽馬會短途錦標（1200米）、二級賽短途錦標（1200米）及三級賽沙田銀瓶（1400米），最後評分高達108分，取得5冠6亞9季，總獎金超過1,500萬。

高質數嘅馬匹

乜李嘉欣D中文咁屎

許晉亨和李嘉欣近年相當活躍馬圈，現時名下現役馬除驃寶外，還有陸寶及七寶

許晉亨、大摩及韋達（右起）